**Цель задания**

Установить Ansible и использовать его для запуска ReactJS-приложения на сервере, запущенном при помощи Terraform.


**Что нужно сделать**

-     Зарегистрируйте аккаунт в AWS, активируйте бесплатный доступ и получите 300 долларов на счёт. 
-     Установите AWS CLI любой версии и сконфигурируйте его для управления аккаунтом и ресурсами. 
-     Перейдите в настройки, на панели навигации выберите Key Pairs и загрузите свой SSH-ключ, его имя будет использоваться в Terraform-скрипте.
-     Скачайте и установите Terraform.
-     Установите Ansible.
-     Возьмите код из репозитория.
-     Перейдите в папку OneServer/TerraformOneServer и инициализируйте ресурсы при помощи Terraform.
-     Добавьте IP-адрес полученного сервера в инвентори-файл.
-     Добавьте Environment переменную REACT_APP_WEBSITE_PREFIX=”FirstName SecondName” глобально или в блоке Yarn Build.
-     Добавьте свой репозиторий в файле reactjs.yaml в блоке переменных vars.
-     Запустите плейбук ansible-playbook -b reactjs.yaml -vv.
-     После запуска плейбука убедитесь, что приложение ReactJS доступно из браузера.


**Что оценивается**

-     Запущенный инстанс при помощи Terraform.
-     Запущенный сайт помощи Ansible.
-     На сайте в заголовке браузера есть хедер из ваших имени и фамилии.**

